有冇人諗過繁忙時間帶張私家櫈坐火車地鐵

分分鐘俾d廢老埋黎迫你讓埋個私家座俾佢